我覺得自己好撚慘

其實呢個係你主觀思維

up乜9 屌

以為你有嘢駁我
咁都唔明白冇嘢好講

...

粒lin有幾痛

粒LIN 痛咪去睇醫生囉, 可能有得醫呢

樓主粒lin好痛呀
又真係好慘

幫我含

喺香港生存已經係慘

你以為得你慘呀

=.×

因為D咩事覺得好慘呀

粒lin痛係咩感覺